南京大屠殺應該恆常化，常規化

認同

南京太細了,應該包埋北京

擴展大d 應該更好

支那大屠殺

要每四年舉行一次